立刻停止跳閘！！

跳閘是不明智的不合作運動

當你地一程車平均$10，被人捉一次冇左$500，只要50人跳捉到一次，MTR 已歸本，仲有廢佬做義工幫捉，MTR 隨時盈利上升⋯⋯

另一方面，我竟發現有年輕人用長者八達通，而且原來學生使用長者八達通，「特惠票價」亮燈是一樣的。

同意既幫我推爆佢

已經加到5000蚊

用長者其實係政府比返黨鐵，即佢係繼續袋原價車票錢。
應該係，除非唔係。